\begin{song}[remember-chords]{title={Počiva jezero v tihoti}}

\begin{kitica}
C	  G                     G7                 C \\
Počiva jezero v tihoti in listje rahlo mi šumi. \\
C          C7                           F                         G                        C \\
Ob jezeru tam v temni noči mlad partizan molče stoji.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Na prsih mladga partizana, pa mlado dekle mirno spi \\
In sanja o junaku svojem, ki za svobodo se bori.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Obljubo deklica je dala, da bo čakala tisti dan, \\
ko bo svoboda zasijala, ko se povrne partizan
\end{kitica}

\begin{kitica}
Partizan priseže sveto, da bode hrabro se boril, \\
Da prej ko mine eno leto, bo narod svoj osvobodil..
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ko drugo leto borbe mine, prejela draga pisemce, \\
da je v boju vrh planine prebila krogla mu srce.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Počiva jezero v tihoti in listje rahlo mi sumi. \\
Na dnu samotnega jezera dekle nesrečno mirno spi.
\end{kitica}

\end{song}
